<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="NameApp">Android-Fórum</string>
    <string name="NameSettings">Beállítások</string>
    <string name="NameRules">Szabályzat</string>
    <string name="NameFailed">Sikertelen</string>
    <string name="MenuSettings">Beállítások</string>
    <string name="MenuExit">Töltés megszakítása</string>
    <string name="MenuReload">Újratöltés</string>
    <string name="WarningAlertMessage">Kérlek ellenőrizd az internet beállításaid, mert nem sikerült csatlakozni! (WIFI vagy MOBIL internet szükséges)</string>
    <string name="WarningAlertTitle">Hiba!</string>
    <string name="WarningAlertSettingsTitle">Figyelem!</string>
    <string name="Ok">OK</string>
    <string name="FirstRunMainTitle">Első indítás</string>
    <string name="FirstRunMainMessage">A fórum szabályzatát kérlek fogadd el, és tartsd mindig szem előtt!</string>
    <string name="FirstRunHelpMessage">Ha bármilyen hibát észlelsz, vagy bármi kérésed lenne kérlek jelezd nekem: zokni1996@gmail.com</string>
    <string name="FirstRunHelpTitle">Jelezz vissza!</string>
    <string name="WarningAlertLoadErrorMessage">Nem sikerült betölteni az oldalt, kérlek próbáld újra…</string>
    <string name="SureExitTitle">Biztos kiakarsz lépni?</string>
    <string name="AboutMe">Rólam</string>
    <string name="WebViewScreen">Nézet</string>
    <string name="ZoomWithHand">Kézzel való nagyítás</string>
    <string name="ZoomButtonSee">Gomb megjelenítése</string>
    <string name="ScreenSettings">Alkalmazás</string>
    <string name="TextSize">Betű méret</string>
    <string name="Yes">Igen</string>
    <string name="No">Nem</string>
    <string name="Notification">Értesítések kérése</string>
    <string name="Refresh">Frissítés</string>
    <string name="ZoomSummary">Hasznos, ha kézzel szeretnél nagyítani</string>
    <string name="ZoomButtonSummary">Ikon megjelenítése nagyításhoz</string>
    <string name="ScreenSummary">Amennyiben a kijelzőt ébren szeretnéd tartani, hasznos lehet ez a funkció</string>
    <string name="Screen">Ébren maradás</string>
    <string name="NotificationSettings">Értesítések</string>
    <string name="NotificationNameSettings">Új hozzászóláskor</string>
    <string name="NotificationSummary">Amennyiben új hozzászólás érkezett, értesítést kaphatsz róla</string>
    <string name="AboutMe1">Ezt az alkalmazást zokni1996 fejleszti. Bármilyen kérdésed, kérésed lenne szólj neki nyudodtan.\n\nAz alkalmazás fejlesztése nem könnyű, főleg, hogy egyedül csinálom, még diák vagyok, így tanulni is kell,ha szeretnél segíteni benne kérlek írj a zokni1996@gmail.com címemre. \n\n Amennyiben az alkalmazást aktívan használod egy KÖSZÖNÖM-öt szívesen elfogadok! :) \n </string>
    <string name="AboutMe2">TAG FELVÉTELT HÍRDETEK!</string>
    <string name="AboutMe3">\nSzükségem lenne ANGOL nyelven JÓL tudó emberre, aki lefordítja nekem az alkalmazás szövegét ANGOLRA! Ha felkeltettem az érdeklődésed akkor a fentebb megadott e-mail címre írj! \n</string>
    <string name="AboutMe4">Köszönöm, hogy végig olvastad, és hogy használod az alkamazást! :)</string>
    <string name="ToastRefreshTheApplication">Frissítsd az oldalt, hogy alkalmazd a beállításod!</string>
    <string name="ToastRestartTheApplication">Índítsd újra az alkalmazást, hogy ne jelenjen meg az ikon!</string>
    <string name="NotificationContentTitle">Új hozzászólás érkezett!</string>
    <string name="NotificationContentText">Kattints ide, hogy megnyisd az alkalmazást! :)</string>
    <string name="AboutMe5">Papi54 - A tesztelésért\nhunterzsolt - A tanácsokért\nszornyu - A plusz infórmációkért</string>
    <string name="AboutMe6">Kérlek a kéréseket, hibajelentéseket, vagy egyéb megjegyzéseket a fórumon tedd!\n</string>
    <string name="AboutMe7">Kezdőlap: http://android-forum.hu/</string>
    <string name="AboutMe8"><![CDATA[Fórum: http://android-forum.hu/viewtopic.php?f=43&t=917]]></string>
    <string name="AboutMe9">E-mail: zokni1996@gmail.com</string>
    <string name="Theme">Téma</string>
    <string name="Priority">Prioritás</string>
    <string name="Vibrate">Rezgés</string>
    <string name="VibrateSummary">Ha szeretnéd, hogy értesítéskor rezegjen a telefonod</string>
    <string name="Led">LED</string>
    <string name="Sound">Hang</string>
    <string name="About">Rólam…</string>
    <string name="ThanksTo">Köszönöm a közreműködést</string>
    <string name="Support">Támogatás</string>
    <string name="Other">Egyéb</string>
    <string name="OpenInBrowser">Böngészőben való megnyitás</string>
    <string name="OpenInBrowserSummary">Megnyitja az oldalt böngészőben</string>
    <string name="Version">Build verziószáma</string>
    <string name="VersionSummary">Verzió: 2.1.5</string>
    <string name="Copyright">Névjegy</string>
    <string name="LOGFailedMakeNotification">A hiba a Notification létrehozásánál</string>
    <string name="TheLatestPostsTitle">A legutolsó hozzászólások ide érkeztek:</string>
    <string name="Language">Nyelv</string>
    <string name="ChangeLog">Változások</string>
    <string name="LedSummary">A LED villogni fog</string>
    <string name="SoundSummary">Hangjelzést is kapsz</string>
    <string name="Extras">Extrák</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFirstOne">•Bevezetés\n•Alapozás kicsit másképp</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFirstTwo">•Az Android 4.3-ban megjelent újdonságok ismertetése\n•Android Studio\n•Android 4.X újdonságok\n•Transition Framework</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySecondOne">•Android Design Guideline\n•Új UI komponensek\n•UI készítéshez gyakran használt eszközök</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySecondTwo">•Közös példa\n•Android 4.4 újdonságok</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryThirdOne">•Hálózati kommunikáció bevezetés\n•Gyakran használt megoldások\n•Cloud szolgáltatások áttekintése\n•PaaS példa - OpenShift</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryThirdTwo">•BaaS példa - Parse\n•Összefoglalás</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFourthOne">•SOLID elvek betartása Android környezetben</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFourthTwo">•Test Driven Development fejlesztési elvek\n•Milyen eszközöket nyújt az Android alkalmazástesztelés céljából?\n•Milyen modulokat érdemes tesztelni?\n•Hogyan készítsünk jól tesztelhető kódot?\n•Hibák hatékony felderítése\n•Felhasználói felület tesztelése</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFifthOne">•Játékfejlesztés Androidon 1.</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFifthTwo">•Játékfejlesztés Androidon 2.</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySixthOne">•Portolási technikák\n•Cross-platform megoldások</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySixthTwo">•Összefoglalás</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySeventhOne">•Kód visszafejtés és obfukszálás</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySeventhTwo">•Performancia tippek\n•Performancia mérés\n•A böngésző képességei készülék adatok hozzáférése kapcsán\n•Android scripting layer</string>
    <string name="DemoVideos">Oktató videók</string>
    <string name="Home">Kezdőlap</string>
    <string name="Rules1">Tilos a Warez! Tehát linkelni, vagy utalni rá hogy hol található meg az anyag illegálisan! Ide tartozik a népszerű IGO program is, mely nem megvásárolható, így csak a gyárilag azzal eladott telefonon legális. Így a más telefonokkal kapcsolatos kérdéseket sajnos moderálnunk kell.\n\nTilos a függetlenítéshez ötleteket, konkrét leírásokat megadni, amennyiben azok illegálisan hajthatóak végre! Szolgáltatói, gyártói függetlenítéshez segítséget lehet adni.\n</string>
    <string name="Rules2">BTK 300 §/C szerint törvénybe ütközik, hiszen vétséget követ el,aki adat bevitelével, továbbításával, megváltoztatásával, törlésével, illetőleg egyéb művelet végzésével a számítástechnikai rendszer működését jogosulatlanul akadályozza, így két évig terjedő szabadságvesztéssel, közmunkával vagy pénzbírsággal büntethető. Ha pedig haszonszerzés céljából teszi mindezt, akkor kárt okoz, bűntettet követ el és három évig terjedő szabadságvesztéssel büntetendő — jelentős kár esetén ez öt, különösen nagy kárnál nyolc, különösen jelentős kár esetén pedig tíz évre módosulhat.</string>
    <string name="Rules3">\nTilos a Dupla regisztráció! Amennyiben ilyesmire derül fény, úgy törlésre kerül az egyik, vagy mindkettő.\n\nHozzászólásaidat bármikor szerkesztheted, így a témanyitásnál mindig frissen tarthatod az első hozzászólásodat!\n\n Használd a [kep] [/kep] tag-et képek beszúrására! Automatikusan átméretezi ha túl nagy képet szeretnél berakni!\n</string>
    <string name="Rules4">Csak olyan dolgot ossz meg a közösséggel, melyben biztos vagy hogy működik, ellenkező esetben kötelező feltüntetni hogy nem tesztelt!</string>
    <string name="Rules5">A LETÖLTÉS/TELEPÍTÉS CSAK A SAJÁT FELELŐSSÉGED! A MŰVELET GARANCIA VESZTÉSSEL JÁRHAT! AZ OLDAL/FELTÖLTŐ NEM VÁLLAL KOCKÁZATOT KÁROKÉRT!</string>
    <string name="Rules6">\nDirekt hirdetés/reklám tilos az oldalon!\n</string>
    <string name="Rules7">Tilos az oldalról leírásokat 1–1-ben lemásolni és megjeleníteni máshol. Egyéb átírt leírás csakis jól látható forrásmegjelöléssel tehető közzé. Ellenkező esetben megtesszük a szükséges lépéseket.</string>
    <string name="Rules8">\nROM-oknál, telefonos MOD-oknál, használd a következő előtagokat a témák címében: [ROM] [MOD]\n</string>
    <string name="Rules9">Az oldalon található állományok használata\n\nTisztelt felhasználók!\nAz oldalon található, a leírásokban szereplő különböző romok, recoveryk használatáról ejtenék pár szót. Az ember mindig is egy olyan lény volt, aki vágyott a felfedezésekre, újításokra. Lelkes fejlesztők dolgoznak több-kevesebb (de inkább több) sikerrel az újabbnál újabb fejlesztéseken. Ezeket az eredményeket igyekeznek közzé tenni, és megpróbálják a használatát érthető nyelven az átlagember számára is elmagyarázni. Viszont itt jön a képbe a DE. Ebbe a dologba mindjárt az elején beleszólnak a gyártók a tömegtermeléssel. Mivel hatalmas a piaci verseny, igyekeznek midnél nagyobb számban előállítani az adott sláger terméket. Sajnos ez gyakran a minőség rovására is megy. Plusz még ebből adódik az is, hogy két azonos típuson belül sem található két egyforma darab. Tehát lehet, hogy ami a fejlesztőnél simán működik, az másnál nem biztos, hogy a várt eredmény hozza. Ez persze nem minden esetben a fejlesztő programja miatt van. (az esetek nagy többségében) Ők vagy várják a visszajelzéseket és megpróbálják orvosolni a hibát, vagy már egy újabb dologgal foglalkoznak. Mert ugye a számítástechnika után itt is bekövetkezett a robbanásszerű fejlődés. Ezért jöttek létre a fórumok, ahol a „júzerek” megbeszélhetik egymással a tapasztalataikat és segítséget adhatnak az utánuk jövőknek. Mi, akik itt megosztjuk ezeket a dolgokat, nem feltétlenül tudjuk minden egyes program, alkalmazás hibátlan működését maradéktalanul leellenőrizni. Ezért is kell minden dolognak alaposan utána nézni. Általában meg vannak adva a leírásban szereplő dolog eredeti elérhetőségei is. Itt a megfelelő böngésző segítségével azért ki lehet hámozni a lényeget. És nem utolsó sorban tisztában, kell lenni azzal is, hogy mivel ezek a beavatkozások nem „gyári” jellegűek, ugrik a garancia lehetősége is. Mindenkinek magának kell eldöntenie, hogy megcsinálja vagy nem, a leírásokban szereplő dolgokat. Olvasni, olvasni, olvasni…\nTehát ha mégis arra adod a fejed, hogy megpróbálkozol, első dolgod mindig az legyen, hogy annak nézel utána, hogyan lehet vissza állítani sikertelen művelet esetén a gyári állapotot. Lehet, hogy ez durván hangzik, de nem árt teljesen bebiztosítani magunkat. Ha ezzel már tisztában vagy, akkor felkell készíteni a PC környezetét a telefon megfelelő kezeléséhez. (azért így írom, mert a Windóz elterjedtebb, mint a Linux) Ehhez is ad segítséget a fórum. Ezután a következő fontos lépés a biztonsági mentés legyen. Ez is elvégezhető többféle képen, és igenis tessék rá szánni azt a néhány percet, amit igénybe vesz. Későbbiekben örülni fogunk, hogy milyen előrelátóak voltunk. Persze nem árt több helyen eltárolni, mert Murphy mindenhol ott van. Ha valami hibát tapasztalunk, akkor azt lehet jelezni a megfelelő hangnemben. Senki sem fog megsértődni, igyekezni fogunk segítő útmutatást adni. Tehát ahogy az egyik kedven idézetem szól: „Én csak az ajtót mutatom meg. Neked kell belépni rajta.”\n\nEzeket a sorokat nem azért írom, mert nem szeretek privátban levelezni. De a fórumnak pont az a lényege, hogy a kérdéseinket ott tegyük fel és a kapott válaszból mindenki tanulhasson, okulhasson. Tehát ne legyünk bátortalanok, ha a felmerülő kérdéseinkre, problémáinkra nem találnánk meg a választ az oldalon, akkor a megfelelő helyen tegyük meg. Persze ez nem jelenti azt hogy azok a kedves felhasználók akik egy kicsit lustábbak olvasni, keresni a fórumon belül mindjárt \'write only\' módba kapcsoljanak. Továbbra is törlésre kerülnek a duplikált vagy már megválaszolt kérdések a fórum átláthatósága és kezelhetősége érdekében. Persze nem publikus egyéb problémákkal továbbra is lehet keresni pü-ben.\nKöszönettel.</string>
    <string name="Rules10">\nMegkérnék minden leendő és jelenlegi felhasználót, hogy a hozzászólásait próbálja a megfelelő topikban elhelyezni.\n</string>
    <string name="Accept">Elfogadom</string>
    <string name="Decline">Elutasítom</string>
    <string name="YouTubePlayLists">Youtube lejátszási lista</string>
    <string name="AndroidUpdate">Android Update</string>
    <string name="AndroidAppTraining">Android app! képzés</string>
    <string name="Orientation">Tájolás</string>
    <string name="Style">Stílus</string>
    <string name="Facebook">Facebook</string>
    <string name="GooglePlus">Google Plus</string>
    <string name="Feed">Kövess minket!</string>
    <string name="ParseNotificationSending">Küldés</string>
    <string name="ParseNotificationPleaseWait">Kérlek várj…</string>
    <string name="ParseNotificationSentSucces">Sikeresen elküldted!</string>
    <string name="ParseFailedLogin">Nem sikerült bejelentkezni</string>
    <string name="ParseLogIn">Bejelentkezés</string>
    <string name="ParseLogInWithName">" néven"</string>
    <string name="ParseLoggedIn">Bejelentkezve</string>
    <string name="ParseSettingsNotificationName">Karbantartás</string>
    <string name="ParseSettingsNotificationPreferenceTitle">Értesítés küldése</string>
    <string name="ParseNotificationSentFailed">Nem sikerült elküldeni…</string>
    <string name="title_activity_parse_notification">Értesítés küldése</string>
    <string name="ParseLoading">Betöltés</string>
    <string name="ParseSwitchTitle">Hírek, információk</string>
    <string name="ParseSwitchEveryBodySummary">Ha nem szeretnél lemaradni az eseményekről akkor kapcsold be</string>
    <string name="ParseSwitchEveryBodyTitle">Értesítés az oldaltól</string>
    <string name="ParseSwitchMaintenanceSummary">Csakis a moderátorok, és az adminisztrátoroké ez a csatorna</string>
    <string name="ParseSwitchMaintenanceTitle">Szerkesztők csatornája</string>
    <string name="SendNotificationTitle">Értesítés küldése</string>
    <string name="SendNotification">Küldés</string>
    <string name="MessageNotification">Üzenet</string>
    <string name="SendToNotification">Kinek küldje:</string>
    <string name="Password">Jelszó</string>
    <string name="Username">Felhasználó név</string>
    <string name="ExitMessage">Mielőtt kilépnél az alkalmazásból, meg kell erősítened a szándékod</string>
    <string name="ExitTitle">Kilépés megerősítése</string>
    <string name="SubscribeFailed">Nem sikerült feliratkozni</string>
    <string name="SubscribeSuccess">Sikeres feliratkozás</string>
    <string name="UnSubscribeFailed">Nem sikerült leliratkozni</string>
    <string name="UnSubscribeSuccess">Sikeres leliratkozás</string>

    <string name="drawer_open">Drawer kinyitva</string>
    <string name="drawer_close">Drawer bezárva</string>
    <string name="LoginFillEditText">Nem lehet üres egyik mező sem!</string>
    <string name="ListItemDelete">"Biztosan törölni szeretnéd a következőt: "</string>
    <string name="Delete">Törlés</string>
    <string name="AddFavourite">Kedvencekhez adás</string>
    <string name="SavedSuccessFully">Elmentve</string>
    <string name="Save">Mentés</string>
    <string name="FavouriteHint">HTC M8 ROOT</string>
    <string name="Name">Név:</string>
    <string name="NoFavourites">Még nincs kedvenc oldalad!</string>
    <string name="action_settings">Beállítások</string>
    <string name="title_activity_favourites">Kedvencek</string>
    <string name="FailedLoadURL">Sikertelen betöltés</string>
    <string name="OnlyLast">Csak az utolsó</string>
    <string name="OnlyLastSummer">A legutolsó téma, amibe érkezett a hozzászólás jelenik meg</string>
    <string name="application_version">Nem sikerült meghatározni az alkalmazás verziót</string>
    <string name="ScreenSummarySettings">Az alkalmazással és a nézettel kapcsolatos beállítások</string>
    <string name="NotificationSettingsSummary">Értesítések kérése, a szervertől, vagy az új hozzászólásokról</string>
    <string name="NameRulesSummary">MINIG BE KELL TARTANI, OLVASD EL!</string>
    <string name="AboutMeSummary">Alkalmazással kapcsolatos információk</string>
    <string name="ExtrasSummary">Videó linkek, YouTube-ra. Android fejlesztéssel kapcsolatos oktató anyagok</string>
    <string name="ParseSettingsNotificationNameSummary">Csak a moderátorok, és a rendszergazdák használhatják!</string>
</resources>
