<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="NameApp">Android-Forum</string>
    <string name="NameSettings">Settings</string>
    <string name="NameRules">Rules</string>
    <string name="NameFailed">Failed</string>
    <string name="MenuSettings">Settings</string>
    <string name="MenuExit">Stop loading</string>
    <string name="MenuReload">Reload</string>
    <string name="WarningAlertMessage">No internet connection</string>
    <string name="WarningAlertTitle">Error!</string>
    <string name="WarningAlertSettingsTitle">Warning!</string>
    <string name="Ok">OK</string>
    <string name="FirstRunMainTitle">First run</string>
    <string name="FirstRunMainMessage">Please take a quick look at out rules!</string>
    <string name="FirstRunHelpMessage">If you get any error, or something like that, please write an e-mail: zokni1996@gmail.com</string>
    <string name="FirstRunHelpTitle">Feedback!</string>
    <string name="WarningAlertLoadErrorMessage">Failed load the site, please try again</string>
    <string name="SureExitTitle">Are you sure you want to quit?</string>
    <string name="AboutMe">About</string>
    <string name="WebViewScreen">Web settings</string>
    <string name="ZoomWithHand">Zoom</string>
    <string name="ScreenSettings">Application</string>
    <string name="TextSize">Text size</string>
    <string name="Yes">Yes</string>
    <string name="No">No</string>
    <string name="Notification">Get notifications</string>
    <string name="Refresh">Refresh</string>
    <string name="ZoomSummary">It\'s good, if you want zoom, with your fingers</string>
    <string name="ScreenSummary">If you would like to keep the screen on</string>
    <string name="Screen">Keep screen on</string>
    <string name="NotificationSettings">Notification</string>
    <string name="NotificationNameSettings">New post</string>
    <string name="NotificationSummary">Get notification, if there is new post.</string>
    <string name="AboutMe1">This application developed by zokni1996. If you have got any question, please contact with him.\n\nThe application developing not easy, especially that I am the only, who develop this. I\'m a student, so I have to study a lot, that\'s why the releases will take longer time. If you would like to help to develop, please write me an e-mail: zokni1996@gmail.com. \n\nIf you use this app please make a donate with a \'THANKS\'! :) \n </string>
    <string name="AboutMe2">I NEED SOME PEOPLE!</string>
    <string name="AboutMe3">\nI need a person, who will translate the application text other LANGUAGES! If you would like to help, please write an e-mail (above the link) \n</string>
    <string name="AboutMe4">Thanks, to read this, and use my application! :)</string>
    <string name="AboutMe5">Papi54 - The testing (it\'s very important)\nhunterzsolt - The suggestions\nszornyu - The plus information\niDroid - For the help!</string>
    <string name="AboutMe6">Please leave questions, bug reports, or comments on the forum!\n</string>
    <string name="AboutMe7">Home page: http://android-forum.hu/</string>
    <string name="AboutMe8"><![CDATA[Forum: http://android-forum.hu/viewtopic.php?f=43&t=917]]></string>
    <string name="AboutMe9">E-mail: zokni1996@gmail.com</string>
    <string name="NotificationContentTitle">New post!</string>
    <string name="NotificationContentText">Tap here, to open the app! :)</string>
    <string name="Theme">Theme</string>
    <string name="Priority">Priority</string>
    <string name="About">About…</string>
    <string name="ThanksTo">Thanks to</string>
    <string name="Support">Support</string>
    <string name="Other">Other</string>
    <string name="OpenInBrowser">Open in the browser</string>
    <string name="OpenInBrowserSummary">The main page will load in the browser</string>
    <string name="Version">Build version</string>
    <string name="Copyright">Copyright</string>
    <string name="LOGFailedMakeNotification">Failed the date compare:</string>
    <string name="TheLatestPostsTitle">The latest posts:</string>
    <string name="Language">Language</string>
    <string name="ChangeLog">Change Log</string>
    <string name="Extras">Extras</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFirstOne">•Introducing\n•Starting little otherwise</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFirstTwo">•Android 4.3 news\n•Android Studio\n•Android 4.X news\n•Transition Framework</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySecondOne">•Android Design Guideline\n•New UI components\n•UI useful tools</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySecondTwo">•Public example\n•Android 4.4 news</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryThirdOne">•Introducing network communication\n•Useful solutions\n•Cloud services\n•PaaS example - OpenShift</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryThirdTwo">•BaaS example - Parse\n•Summary</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFourthOne">•SOLID principles in Android</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFourthTwo">•Test Driven Development principles\n•What kind of tools can you use when you develop?\n•What kind of modules worth to debug?\n•How to make a good debugging code?\n•Explore mistakes easily\n•Develop user UI</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFifthOne">•Game develop in Android 1.</string>
    <string name="SettingsExtrasSummaryFifthTwo">•Game develop in Android 2.</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySixthOne">•Different ways to port\n•Cross-platform solutions</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySixthTwo">Summary</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySeventhOne">•Code decryption and obfuscating</string>
    <string name="SettingsExtrasSummarySeventhTwo">•Performance tips\n•Checking performance\n•The web browser ability between device data\n•Android scripting layer</string>
    <string name="DemoVideos">Application developing videos</string>
    <string name="Home">Main Page</string>
    <string name="Rules1">Tilos a Warez! Tehát linkelni, vagy utalni rá hogy hol található meg az anyag illegálisan! Ide tartozik a népszerű IGO program is, mely nem megvásárolható, így csak a gyárilag azzal eladott telefonon legális. Így a más telefonokkal kapcsolatos kérdéseket sajnos moderálnunk kell.\n\nTilos a függetlenítéshez ötleteket, konkrét leírásokat megadni, amennyiben azok illegálisan hajthatóak végre! Szolgáltatói, gyártói függetlenítéshez segítséget lehet adni.\n</string>
    <string name="Rules2">BTK 300 §/C szerint törvénybe ütközik, hiszen vétséget követ el,aki adat bevitelével, továbbításával, megváltoztatásával, törlésével, illetőleg egyéb művelet végzésével a számítástechnikai rendszer működését jogosulatlanul akadályozza, így két évig terjedő szabadságvesztéssel, közmunkával vagy pénzbírsággal büntethető. Ha pedig haszonszerzés céljából teszi mindezt, akkor kárt okoz, bűntettet követ el és három évig terjedő szabadságvesztéssel büntetendő — jelentős kár esetén ez öt, különösen nagy kárnál nyolc, különösen jelentős kár esetén pedig tíz évre módosulhat.</string>
    <string name="Rules3">\nTilos a Dupla regisztráció! Amennyiben ilyesmire derül fény, úgy törlésre kerül az egyik, vagy mindkettő.\n\nHozzászólásaidat bármikor szerkesztheted, így a témanyitásnál mindig frissen tarthatod az első hozzászólásodat!\n\nHasználd a [kep] [/kep] tag-et képek beszúrására! Automatikusan átméretezi ha túl nagy képet szeretnél berakni!\n</string>
    <string name="Rules4">Csak olyan dolgot ossz meg a közösséggel, melyben biztos vagy hogy működik, ellenkező esetben kötelező feltüntetni hogy nem tesztelt!</string>
    <string name="Rules5">A LETÖLTÉS/TELEPÍTÉS CSAK A SAJÁT FELELŐSSÉGED! A MŰVELET GARANCIA VESZTÉSSEL JÁRHAT! AZ OLDAL/FELTÖLTŐ NEM VÁLLAL KOCKÁZATOT KÁROKÉRT!</string>
    <string name="Rules6">\nDirekt hirdetés/reklám tilos az oldalon!\n</string>
    <string name="Rules7">Tilos az oldalról leírásokat 1–1-ben lemásolni és megjeleníteni máshol. Egyéb átírt leírás csakis jól látható forrásmegjelöléssel tehető közzé. Ellenkező esetben megtesszük a szükséges lépéseket.</string>
    <string name="Rules8">\nROM-oknál, telefonos MOD-oknál, használd a következő előtagokat a témák címében: [ROM] [MOD]\n</string>
    <string name="Rules9">Az oldalon található állományok használata\n\nTisztelt felhasználók!\nAz oldalon található, a leírásokban szereplő különböző romok, recoveryk használatáról ejtenék pár szót. Az ember mindig is egy olyan lény volt, aki vágyott a felfedezésekre, újításokra. Lelkes fejlesztők dolgoznak több-kevesebb (de inkább több) sikerrel az újabbnál újabb fejlesztéseken. Ezeket az eredményeket igyekeznek közzé tenni, és megpróbálják a használatát érthető nyelven az átlagember számára is elmagyarázni. Viszont itt jön a képbe a DE. Ebbe a dologba mindjárt az elején beleszólnak a gyártók a tömegtermeléssel. Mivel hatalmas a piaci verseny, igyekeznek midnél nagyobb számban előállítani az adott sláger terméket. Sajnos ez gyakran a minőség rovására is megy. Plusz még ebből adódik az is, hogy két azonos típuson belül sem található két egyforma darab. Tehát lehet, hogy ami a fejlesztőnél simán működik, az másnál nem biztos, hogy a várt eredmény hozza. Ez persze nem minden esetben a fejlesztő programja miatt van. (az esetek nagy többségében) Ők vagy várják a visszajelzéseket és megpróbálják orvosolni a hibát, vagy már egy újabb dologgal foglalkoznak. Mert ugye a számítástechnika után itt is bekövetkezett a robbanásszerű fejlődés. Ezért jöttek létre a fórumok, ahol a „júzerek” megbeszélhetik egymással a tapasztalataikat és segítséget adhatnak az utánuk jövőknek. Mi, akik itt megosztjuk ezeket a dolgokat, nem feltétlenül tudjuk minden egyes program, alkalmazás hibátlan működését maradéktalanul leellenőrizni. Ezért is kell minden dolognak alaposan utána nézni. Általában meg vannak adva a leírásban szereplő dolog eredeti elérhetőségei is. Itt a megfelelő böngésző segítségével azért ki lehet hámozni a lényeget. És nem utolsó sorban tisztában, kell lenni azzal is, hogy mivel ezek a beavatkozások nem „gyári” jellegűek, ugrik a garancia lehetősége is. Mindenkinek magának kell eldöntenie, hogy megcsinálja vagy nem, a leírásokban szereplő dolgokat. Olvasni, olvasni, olvasni…\nTehát ha mégis arra adod a fejed, hogy megpróbálkozol, első dolgod mindig az legyen, hogy annak nézel utána, hogyan lehet vissza állítani sikertelen művelet esetén a gyári állapotot. Lehet, hogy ez durván hangzik, de nem árt teljesen bebiztosítani magunkat. Ha ezzel már tisztában vagy, akkor felkell készíteni a PC környezetét a telefon megfelelő kezeléséhez. (azért így írom, mert a Windóz elterjedtebb, mint a Linux) Ehhez is ad segítséget a fórum. Ezután a következő fontos lépés a biztonsági mentés legyen. Ez is elvégezhető többféle képen, és igenis tessék rá szánni azt a néhány percet, amit igénybe vesz. Későbbiekben örülni fogunk, hogy milyen előrelátóak voltunk. Persze nem árt több helyen eltárolni, mert Murphy mindenhol ott van. Ha valami hibát tapasztalunk, akkor azt lehet jelezni a megfelelő hangnemben. Senki sem fog megsértődni, igyekezni fogunk segítő útmutatást adni. Tehát ahogy az egyik kedven idézetem szól: „Én csak az ajtót mutatom meg. Neked kell belépni rajta.”\n\nEzeket a sorokat nem azért írom, mert nem szeretek privátban levelezni. De a fórumnak pont az a lényege, hogy a kérdéseinket ott tegyük fel és a kapott válaszból mindenki tanulhasson, okulhasson. Tehát ne legyünk bátortalanok, ha a felmerülő kérdéseinkre, problémáinkra nem találnánk meg a választ az oldalon, akkor a megfelelő helyen tegyük meg. Persze ez nem jelenti azt hogy azok a kedves felhasználók akik egy kicsit lustábbak olvasni, keresni a fórumon belül mindjárt \'write only\' módba kapcsoljanak. Továbbra is törlésre kerülnek a duplikált vagy már megválaszolt kérdések a fórum átláthatósága és kezelhetősége érdekében. Persze nem publikus egyéb problémákkal továbbra is lehet keresni pü-ben. Köszönettel.</string>
    <string name="Rules10">\nMegkérnék minden leendő és jelenlegi felhasználót, hogy a hozzászólásait próbálja a megfelelő topikban elhelyezni.\n</string>
    <string name="Accept">Accept</string>
    <string name="Decline">Decline</string>
    <string name="YouTubePlayLists">Youtube play lists</string>
    <string name="AndroidUpdate">Android Update</string>
    <string name="AndroidAppTraining">Android app! training</string>
    <string name="Orientation">Orientation</string>
    <string name="Style">Style</string>
    <string name="Facebook">Facebook</string>
    <string name="GooglePlus">Google Plus</string>
    <string name="Feed">Follow us!</string>
    <string name="title_activity_parse_notification">Send notification</string>
    <string name="ParseNotificationSending">Send</string>
    <string name="ParseNotificationPleaseWait">Please wait</string>
    <string name="ParseNotificationSentSucces">Sending success!</string>
    <string name="ParseNotificationSentFailed">Failed to send…</string>
    <string name="ParseFailedLogin">Failed to login</string>
    <string name="ParseLogIn">Login</string>
    <string name="ParseLogInWithName">" logged in"</string>
    <string name="ParseLoggedIn">Logged in</string>
    <string name="ParseSettingsNotificationName">Maintenance</string>
    <string name="ParseSettingsNotificationPreferenceTitle">Send notification</string>
    <string name="ParseLoading">Loading</string>
    <string name="ParseSwitchTitle">News, information</string>
    <string name="ParseSwitchEveryBodyTitle">Notification from the server</string>
    <string name="ParseSwitchEveryBodySummary">If you want to get news turn on</string>
    <string name="ParseSwitchMaintenanceTitle">Maintenance channel</string>
    <string name="ParseSwitchMaintenanceSummary">Only moderators, and administrators can use</string>
    <string name="SendNotificationTitle">Send notification</string>
    <string name="SendNotification">Send!</string>
    <string name="SendToNotification">Who do you want to send:</string>
    <string name="MessageNotification">Message</string>
    <string name="Password">Password</string>
    <string name="Username">Username</string>
    <string name="ExitTitle">Confirm exit</string>
    <string name="ExitMessage">Before you quit the application, you have to confirm it</string>
    <string name="SubscribeSuccess">Success subscribe</string>
    <string name="SubscribeFailed">Failed to subscribe</string>
    <string name="UnSubscribeSuccess">Success un-subscribe</string>
    <string name="UnSubscribeFailed">Failed to un-subscribe</string>
    <string name="drawer_open">Drawer Opened</string>
    <string name="drawer_close">Drawer Closed</string>
    <string name="LoginFillEditText">Please fill it correctly</string>
    <string name="title_activity_favourites">Favourites</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="ListItemDelete">"Are you sure to delete this item: "</string>
    <string name="Delete">Delete</string>
    <string name="AddFavourite">Add to favourite</string>
    <string name="SavedSuccessFully">Saved</string>
    <string name="Save">Save</string>
    <string name="FavouriteHint">HTC M8 ROOT</string>
    <string name="Name">Name:</string>
    <string name="NoFavourites">You don\'t have favourite yet!</string>
    <string name="FailedLoadURL">Failed to load</string>
    <string name="OnlyLast">Only the last</string>
    <string name="OnlyLastSummer">Show the last topic, from the new posts</string>

    <string name="application_version">Failed to get application version</string>
    <string name="LastPostsNumber">Last posts number</string>
</resources>
